幫大家mark低左721事件重點

721中聯辦宣言
臨時立法會
國徽被潑墨西環黑警開30槍以上
元朗黑社會暴力圍毆
外藉刀手

大家環記得曬上面講果五樣野！

光復香港 時代革命！

反元朗鄉黑

時代革命

清算黑警

元朗警黑鐵合作
西鐵竟然幾分鐘唔開 警察兩個鐘唔見人
打電話無人理 警署落閘
黑社會無差別打人 傷及路人孕婦

推

光復香港

差館落閘

有冇多啲721上環事件，要多啲人關注